有無人自從疫情後都係自己剪頭髮？

唔想死 自己剪但剪唔到後面
依家頭頂前額同兩邊正常長度
後面長到落膊頭

推

拉

疫情之前都係

識剪

去買把剷 有3,6,9,12 mm 蓋 可剷後 買多塊手把鏡

億世家個隻hc1200 ok

有10幾年自己剪頭髮經驗

冇gif 0/20

有無邊隻推薦

億世家

驚閪

去剪啦